{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036421",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인중독 도화점"
    },
    "text": "私たちは居心地の良い雰囲気でインテリアを完了しました。 ここはデートしやすいし、集まりにもぴったりだと思います！ 営業時間は月曜日から金曜日までは午前08:00から午前01:40までで、土曜日は午前10:00から午前01:40まで、日曜日は午前10:00から午前01:40までです。 帰りは桃花駅の3番出口から30m正面に位置しています。 メニューはアメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、カフェモカが4,800ウォン、アールグレイが4,300ウォン、ペミントが4,300ウォン、カモミールが4,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から金曜日までは午前08:00から午前01:40までで、土曜日は午前10:00から午前01:40まで、日曜日は午前10:00から午前01:40までです。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外にも開いている日はありますか？",
            "answer": "いいえ、営業時間以外には開いている日はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは桃花駅の3番出口から30m正面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、アールグレイ、ペミント、カモミールがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペミントの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペミントの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールの値段はいくらですか？",
            "answer": "カモミールの値段は4,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 349
    }
}